[突發冇人講] 神劇 Rick and Morty Season 3第一集已出

官網LOOP住播緊

seed都出埋 可以去rarbg search

Season 3今年夏季首播

屌你終於有得睇喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正

已睇，正。

最尾睇到好心寒

完美結合Rick Potion #9同Close Rick-Counter of the Rick Kind
早段勁似電影
Morty對Rick嘅恨意越來越明顯
臨尾Rick個段完全呼應返S1E1個段

尻估段flash back 應該係真
而點解rick dumb 低咗beth, 實情係原本既
Rick 因為1d 事死咗，呢個係主角rick 扮既

主角Rick 需要一段時間去接受beth 未死同扮第二個世界既rick

所以邊個世界都好，morty 從來同呢個rick 都無直接關係

亦引申到點解rick 成日唔開心
因為呢d野佢差少少就可以擁有，假如無個炸彈既話

今日睇左 估唔到個ending
鳥人好可憐

morty係咪開始黑化

好撚正
睇完s3 第一集以家由頭開始睇

Lm

有po ，留名先